陳蚊之呢啲教師look好撚正

有冇清cap到圖

屌你mytv自尻cap喇

[img]圖片網址[/img]

我得電視 冇電腦係身